提升空場比賽氛圍，巴塞將在LED屏幕上播放球迷照片

西甲複賽後也將要空場比賽，巴薩聯合合作商CUPRA準備提升空場比賽的氛圍，將在諾坎普LED屏幕上播放球迷照片。

在名為“讓我們一起贏得這場比賽”的活動中，來自世界各地的球迷可以將自己的照片品牌官網，表達對球隊的支持。 當空場比賽時， 會在諾坎普的LED屏幕上顯示球迷們發來的照片。 這樣一來，即使球場內沒有球迷，比賽球員們也可以感受到、看到球迷對巴薩球員的支持。

巴薩門將特爾施特根也表示：“在諾坎普球場的比賽總是很特別的，球迷們的支持也是非常重要的。這項計劃非常棒，可以讓我們感受球迷們的存在，我們需要 適應這種情況，這樣我們就可以為我們主場的比賽創造一種勝利的氣氛。”

不如奪冠隊播fifa慶祝畫面啦 球員都唔洗落場

諗起 美斯拎完世界盃，記得關ps4

神功戲

打winning咁

加埋音響

可自由選擇的新音軌，帶有錄製好的球場氛圍，重播參賽隊的球迷口號和觀眾的反應

播錯av點算